剛文謙訓訓下覺瀨屎

仲要同床，我屌佢老母！

希望文謙大個仔，唔好再瀨屎

推

求安慰

肛

文

謙

唔

好

再

瀨

屎